Trivago新廣告個男model好好J

徐天佑正啲

黎學勤

天佑正啲

但講嘢把聲同語氣好煩

當天又南便叫好

呢個好好j...把聲又正
快啲屌死我

達哥正啲

好想屌佢

我係癌症